民間記者會 live

今晚講黃店，大家睇下
民間記者會直播

市民有消費自由，係班商家佬／既得利益者怕被淘汰先係咁嘈嘈嘈

每日一篇

大家繼續加油！將幫襯黃店成生活習慣～

加油